直銷集團「亮碧思」向法庭申請禁制令 禁止誹謗滋擾行為

入稟狀控告兩批干犯特定行為的人士。第一類行為是傳播誹謗訊息，例如「用層壓式推銷呃人」、「欺騙受害人課金」、「傳銷狗」等語句。原告要求法庭下令被告從facebook任何頁面移除誹謗資訊，其中點名提及「反亮碧思大聯盟」群組。

原告依次序為亮碧思集團(香港)有限公司、Belle Venture Holding (HK) Limited、弗朗爾集團有限公司、詩貝朗集團有限公司。

食屎啦傳銷狗

如果咁都批同宣佈佢地合法無分別

層壓式推銷呃人欺騙受害人課金傳銷狗

有料告誹謗既咪直接告囉

批俾佢喇
呃D貪心既人咋嘛

乜佢地唔係合法既咩?
係香港有無廿年?

佢地係合法
但一向都係走灰色地帶呃人借錢入貨養上線
一切都係受害人"自願" 所以先咬佢地唔入

咁你要舉證證明自己係比人誹謗wo
你地係偷呃拐騙 連cctvb都訪問好多既受害人
點樣有禁制令？

咪批囉
不知幾多鬼國人中左計

亮碧思得，咁Brian Cha都得啦

張竹君早前亦表示，該群組不少為20至30歲的年輕女子，擔心這些患者不察覺自己有病徵，並繼續參與聚會，令病毒因此擴散。而同一群組，部份患者曾於7月27日去長洲旅行，已有人是在同行期間受感染。

咁都唔算層壓式？

傳銷狗

lm

亮碧思集團旗下
弗朗爾集團，成立於2002年，常活躍於廣州、佛山、東莞。
詩貝朗，2013年成立，主要活動地在珠海。
卓越亞洲，2014年成立，主要活躍在深圳。
Belle Venture，簡稱BV，2016年由亮碧思旗下最大團隊SPN分拆而來，每年會在香港亞洲國際博覽館搞演唱會。在深圳、廣州、增城、東莞等地活躍。
盛朗，簡稱DC，2016年成立。
勝利古堡，簡稱SGB，主根據地在深圳……

傳銷狗都叫誹謗？

傳銷狗有咩分別 ?

傳銷群組囉

隨時有唔少黑警都有份
睇果班人樣都似

我誹謗你老母係女人，傳銷狗

最多咪唔比人叫佢呃人欺騙
但係叫傳銷狗根本唔有事，唔通叫人it夠又係咩

佢地被保護咗好多年，好多強國人做

A

叫傳銷狗真係唔太好，會侮辱啲狗，
叫傳銷曱甴會更貼切，人見人憎。

想出名，全港人都知？

哈哈哈，禁制人地講事實?

用層壓式推銷欺騙受害人課金既傳銷狗拍得住因航

你阿爸係傳銷狗
你阿媽係傳銷狗
你老婆係傳銷狗
你老公係傳銷狗
你個仔係傳銷狗
你個女係傳銷狗

呢個真 呢d詐騙 不良銷售
黑警 海關 消委會 傳媒 全部唔撚做野既
擺明大茶飯

推一推先，垃圾公司，屌你老母

好多支那人入去做呃香港啲同鄉錢係真嘅, 抵唔抵死就兩睇
兩邊都大仆街咁解

傳銷 保險 課程 健身
全部都合法無人理 社會又極少講
年年都有成班FG 再加C9 比人呃

俾人呃都唔抵可憐架啦
不過浪費晒社會資源姐
班女 正正經經去做雞仲有社會貢獻啦

令人值得留意既係..平時學校 咩狗屎垃圾 爸爸去買橙送火車個背影可以講一個星期

但呢D傳銷 健身 課程 保險 一野呃人十萬起既野 10分鍾都唔會教

同啲黑警一樣，做完衰嘢就申請禁制令

都係 學校都on99

笑死
法庭淪為傳銷狗與黑警之遊樂場

呃錢傳銷狗

收嗲啦傳銷狗

解構「Star Global」與亮碧思關係

//2017年，深圳福田警方偵破亮碧思在內地涉嫌組織及領導的傳銷公司，拘捕一名人士，涉案金額超過2億元人民幣。//

傳銷狗邊隻字誹謗

傳銷狗都咁撚惡

傳銷狗都咁大聲

福田公安唔怕死？

我認為個班「受害人」
唔值得可憐
佢地唔係唔知傳銷咩事

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

「亮碧思」
「用層壓式推銷呃人」
「欺騙受害人課金」
「傳銷狗」

方便大家知道晒佢啲公司名

我係到希望大家唔好再話佢地:「用層壓式推銷呃人」、「欺騙受害人課金」、「傳銷狗」

水都洗唔清

咁講，日日報非法勞工，嗰度大把大陸人入境從事跟佢哋持有嘅證件簽證不符既活動

傳銷狗都唔講得

傳銷狗

呃人錢唔認
食屎啦傳銷狗

我細細個就知亮碧思係層壓式傳銷狗啦

傳銷狗更加應該死全家

十年前知道呢間嘢，而家仲存在
痴撚線

算唔算間接承認?

用層壓式推銷呃人欺騙受害人課金嘅傳銷狗

收皮啦，做衰嘢人人皆知，早收早著啦。

唔係on9
教育制度係由政府官僚所設計
統治者只想將每個人變成零件
安放入社會機器，永遠不得自由
流水線生產，灌輸所謂知識只為工作用途
以杜絕獨立思考能力，最後奴隸由此產生

都岩 我估以前d教育都好好多
近年無聽見各界有咩人才 高材生
僅有既都係去晒做醫科生
早幾年就去晒咩gbus

以前d勁人都唔會係咁 淨係讀醫同gbus
不過我討厭政治就

仲有好多各界軟性荼毒 例如抖音
依家個個又做live又做主播 都唔知做咩尻
有好content既rthk俾人閹割 tvb播放時段都無埋
咁樣軟性荼毒 後生仔好難抵抗

呢間野係咪有狗高層照住？

LB 愛唔愛國先?

警狗低賤d 定傳銷狗低賤d?

仆街啦傳銷狗

就黎偷呃拐騙都係合法

屌你老母

呃人唔撚敢認仲攞法律想同人硬撼，我都仲未屌柒你班呃人錢既賤畜啊！知唔知幾多人既人生因為你地而盡毀啊，我屌你老母！

On撚9傳銷狗

傳銷肺炎狗

啲名全部都好撚大陸.......

同央視宣戰？

仲禁制令？
做咩唔直接告

含撚啦傳銷狗呃鳩人嘅

指名唔準叫傳銷狗

老千公司

傳銷狗 傳銷狗 傳銷狗

2005年上過佢地d talk 見識過有幾on9, 估唔到2020都仲生存到，佢地句口號當年係：億萬領袖，領導潮流，yeah.......

講真話犯法呀？

傳銷狗死全家

垃圾

賊喊捉賊

講事實無得禁制嘅

傻閪傳銷

更加證明香港法律幾咁垃圾，惡法一大堆，偏偏就冇法律條文針對傳銷嗰啲仆街